(互屌POST)大家打完飛機醒晒未 又一個義士比提堂

大家心態調整完未 抗爭無分和理勇武 點解同一樣野唔一齊做 古代打仗都數十萬但上前線既都係少量 好多都係後面叫戰 試下用人數黎圍政府 唔好行個圈又當勝利 唔好比政府成日帶住風向又話咩和平示威但有少部份係暴徒 跟住有一班和理非又成日話自己係仁義之師 互屌POST黎 道理既野愈屌愈明 大家唔好再迷下迷下 唔係又變雨革2.0

721 811 共狗無人比捕(個堆係配合黑警問話咋)無人提過堂 大家有冇諗過依家唔係對黑警係對共狗既心態 對共狗無得講道理 因為佢地唔會理你 共狗只會玩無恥講古惑出毒招